吳 業 坤 鼻 屎 喻 戀 人

吳業坤（坤哥）昨日到商台宣傳新歌《和懷念講再見》，坤哥指新歌講述朋友及戀人，這些過客就像鼻垢，令自己呼吸困難，坤哥說：「佢哋好似鼻屎鼻涕咁，擤走就冇咗。」

坤哥邀請了20位歌迷為新歌合唱其中一部份，因為人數眾多，要分四次灌錄，他說：「一啲歌迷好專業，曾參加歌唱比賽。自己做埋其中一個監製，錄歌有男有女，唔係睇樣睇歌藝，另外邀請咗30位歌迷拍MV，有啲返工特登請假過來，有啲係學生。」此外，龔嘉欣笑言被坤哥打爛貞節牌坊，坤哥笑言：「嘉欣可能耳水不平衡乜都講。」

好撚樣衰

aka

照妖鏡

食屎啦契弟！

係咪得我睇唔明個標題

相由心生

垃圾坤

點解好似越嚟越樣衰
超級巨星嗰陣仲好正常

又話十年大運 行成點

呢d咪叫文化

同平時一樣咁柒

照妖鏡失效